見撚住記者比人打落地

班死黑警見到記者比班大陸閪推落地都唔撚拉人

佢拉人你先開POST啦

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

班狗已經比佢哋走咗啦

最後由防暴掩護離開

講得岩...

原來中國人真係有特權架喎

TVB講成有路人與示威者意見不合被打

屌，不如聽日直接同真係同全世界認警黑合作，反而啲市民仲唔會咁嬲
依家日日話自己嚴正執法，頭號目標係打擊黑社會，真係當全香港人都係戇鳩

有示威者在荃灣指罵市民
其間一名穿黃衫人士碰到其中一名市民
最後三名市民在警察保護下離開現場